apple ios彈app 突發事情

好多app都係，大家有無呢個情況

有 唔知點解

有，以為係個app問題

Spotify

天文台都開唔到

Sportify~

無，咩機咩OS

係喎

今日突然好多app開唔到

Spotify kkbox都彈

MOOV 彈 iOS 13.3.1

成日都係 要重開手機先無問題

有部份 彈

有KKBOX and moov 都係

唔用folder裝住好似冇呢個問題

蘋果日報又開唔到

MOOV 開完就彈

iTunes:

想聽歌都唔拖得

利申 XR 13.2

都係唔得

Futu牛牛係咁彈🤔

彈apps 加一 想試吓lihkg 有冇問題 一入嚟就見到post

自從最近更新之後好多app 都彈... aastock 都彈

岩岩起身都發覺有呢個問題😅

好多app都彈哂呀

開apple music又冇事 我屌

我都係

彈撚到仆街，我以為NordVPN 有事，熄撚咗都唔得... 咩料呀？

yes, 我頭先開始勁彈, 以為我部機問題

reboot 左都係咁, dls

有無咩解決方法？

蘋果apps彈 用住web 版先

LIHKG 又無彈

屌你老母apple

Fitness app?

我以為得我問題

Spotify閂左data就開到播到，但一連返data就彈

Facebook都彈

iOS被hack

屌，我都以為係我問題
重開咗勁多次機

以為自己部爛鬼7plus嘅問題....原來咁多同路人

仆街了

彈 instangram

有

無，IP6

habitminder 都係咁
佢哋話係third party tool 既break down
利申：唔係IT人

Metoo

Spotify, apple daily, klook 都彈
好彩仲有LIHKG

JOOX 都有啊

唔怪得開極apple daily都彈

原來有人一樣
以為淨係我部既問題

我都係 關機開機先正常

開第二次冇問題

依家用返Spotify

Me2

Spotify 試過del app都得，熄左wifi就好似ok

以為係我部機壞

Tiktok

彈 Tsum Tsum

sportify唔用data就用到 可以聽住先

Me too 熄WiFi 入到

冇事了

iOS12冇事

都唔得先啱

爛鬼7plus+1搭車無music app好難捱㗎嘛

有彈app 剷左再裝都彈

開相機會hand機

應該係飛行模式問題，熄咗飛行模式無彈apps

我都係咁

ip8
20分鐘前kkbox彈 而家ok

我仲以為係KKBOX問題 重Dow 加reboot完又冇事

屌 reboot 2次先正常返
可以聽返歌

仲以為自己問題走去重裝app

Pro max 都彈
會唔會美國吸file

11pm 完全一啲事都冇
有冇邊個Apps係一定會出事

係,彈到仆街

開吾到抖音

咩事都冇 成班傻鳩

PWA 年代… 全部 online service 改用 bowser 行咪好囉

無事

無事了

係 folder入面嘅app先開唔到

搞掂

開到wo

無reboot 過

天文台

FB SDK出事，有同FB integrate嘅app一齊彈

仲要車以上，耳筒以帶。唯有係到鳩寫....

KKBOX,不停彈
以為部機有事
0738 好似無事了

spotify
閂哂後台app再重新開機
就冇事了

Spotify 熄左vpn 就無彈

好似突然間好返晒

facebook SDK問題

依家又冇事了

browser做到native performance再講

Facebook搞9全世界

Youtube狂彈

仲好過喎

Delete Facebook好似解決到問題

一定支那啦

加fd一齊玩

其實唔關apple 事，可能係facebook 個logic

Reboot 完 開得番 蘋果日報

解決方法就係reboot 你部電話再入一次

依家全部無事

睇咸片狂彈

有 好多app都彈

係喎！頭先開蘋果日報同now新聞都開唔到，而家又得啦喎

我都係

連wifi先冇事

仲以為係自己電話問題

已

仲諗住返工冇歌聽
一出門又得返

而家又冇事

又無事了

彈左3次 等左幾分鐘又正常番

前日lunch time 港台收音機都彈

CWMoney 彈

又係fb 條奶共友搞事

用家問題

咩app都無事

kkbox彈
重開機先得

熄機再開又無事

一起身 spotify點㩒都彈
以為世界末日 返工冇歌聽真係慘過食屎
自己重新開機 del app 再down都係唔得
之後出門口 無啦啦又開得返
thx god

共產黨殺到埋黎

更新左就得了

大家可以趁呢次機會睇清楚邊個 app 有用 Facebook SDK

我都係，我電話開唔到就喺ipad 開，點知一連data 就彈

打打下機彈左我幾次 輸咗

唔得喎

仲以為得我一個係咁

更新完ios就冇事

我個Alarmy 鬧鐘app彈咗...搞到返工唔知醒

11 pro max撚表示都有呢個問題

換左iPhone粒電就無事

關左個背景app整理好似暫時唔彈

ios 13.5 beta 3 用家到此一遊

港九新界無得避

同埋最近部機好易好熱

Same
個鬧鐘app冇響
然後開唔到個鬧鐘app
以為係個app問題

其實近來都好多大作game 都會彈
問過天才 佢話係個別game既問題 叫我問客服
dklm 客服又話係我系統問題 即係點撚樣！

app既客服

點解你哋講既case，係我部機係無事 iOS13.4.1，定係因為我用緊beta版既Spotify

應該整返喇而家

有，想開戲院app 點知個個院線app 都彈

我女朋友部iPhone 8都係咁

iOS 13.4.1

所有Apps已經係最新版本

Btw FUCK GAY COOK

都係唔得，不過依家正常返

Facebook SDK

蘋果都彈wo

近排舊電好似倒水咁

睇link啦

我乜事都無

係wo ，我spotify同蘋果都用Facebook login

Gay cook又想逼人換機

樓上中招果D

Fuck FaceBook SDK

比較好奇家陣仲有咩出名既app無用Facebook SDK

呢個真係 成日都好熱

連登

有咩原因會係咁陣 app 都冇更新過

我好認真咁覆你. 我用左iphone好多年, 今年1 月換左11, 一直相安無事, 直至4月中左右部機經常好熱, 而且係熱足一日, 好chur電, 試過幾次當天用左120%電, 我唔backup剷機當新機用又係咁, 去apple store換左翻新機都係當新機用又係咁, 天才bar雖然都唔知咩事, 但佢提左我大部份chur電既都係來自whatsapp. 我諗諗下, 又好似係返工D 日子特別chur, 其餘正常. 近呢1星期我放棄左web版whatsapp後部機正常返, 直至前日我拒接左一個whatsapp電話後, 部機又再熱又chur電, 要reboot 先解決到問題.

更新完無事

我冇裝TikTok 都彈

我愛連登

而家又正常番喎
乜柒都無做過

因為有人用send 信德語 Apple嘅漏洞

我想講呢個問題我google左幾星期都唔見有人提, 我用whatspp內回題匯報比whatsapp知, 佢又話佢地個apps唔會有問題

冇彈喎

iOS 12.4.1 Line

手動清走晒後台啲app就冇事了

Ig 成日彈

冇

好多app都會彈

標準答案：用家問題

Ig成日up 相就彈 好燥

後台開太多apps就會彈
7換se後情況小咗

喪彈

仲以為我自己部電話壞咗

爛鬼iphone7以為太舊

唔怪之得我睇左咁耐都唔覺有事
刪左FB ig whatsapp

iphone 7 冇事

以為自己部機有問題

iPhone 6s IOS 10 咩事都無

勁多人換完iphone se即體驗彈app

點清後台

今朝有事
重新開機都仲係咁
無幾耐又突然間無事

好似平時咁掃走啲app咁就得

有，iPhone x iOS 13.3.1

有幾百個。

ipad OS 都會彈

I os12 咩事都冇

youtube music狂彈 spotify就無咩事
仲以為係app問題